應該用返實體八達通放棄SMART OCTOPUS兼三叔?

是咁的,
三叔S20 5G用唔著又食電,
想搵嚟緊搵國產華碩,
值唔值得用返實體八達通?
雖則我覺得SMART OCTOPUS幾好用同方便

我都話食電

仲有冇八達通 sim?

兩個負評即係點

放咗佢，換A71

個時又係岩岩有4G
我出左部 HTC One XL
第一部既4G機
食電到仆街

經過呢次
決定D新野都係過一排先用啦

熄個5G咪得

以為同防疫同關

a71 夠撚晒用
影 d相聞相就差得遠,.平時用跟本分野不大

5g 一開始預左食電

等第二代 chips 先換都未遲

值得用番實體八達通，試想想，其實同你係部手機放張實體八達通卡一樣，只係當初你可能貪佢嗰$500

仲有三星新中階機全部都內置騰迅資料庫
華碩機反而更少同大陸有關係

要睇運氣，之前去中環換到ok

之後續約，叫個sales再換比我，佢比到

華碩係台灣廠

又如何？我眼中咪一間搵大陸odm廠貼牌生產。
只係同中國最少關係

笑你老母咩
我呼籲長開120hz既

係咪淨係A系列/Lite系列？
S/Note有冇

話移除360，但唔係用firmware方式者移除S/N系都可能保存緊360資料庫留係機裡面，咁之後會唔會自動背後傳送就唔知

中階送多個騰迅，仲要隱藏埋！
仲要係同通話李電功能有關，祝你無被監聽完傳送番上去嘞

李=來